法不法國一個rap mon已經屌打kpop所有男團？？

冇圖 費事大家見到佢咁靚仔會自卑

髮角 先唔理rap mon係咩先
Kpop 一定係地底泥

淨係國得屌打西女人一個

Rm

問過++未

講還講 唔好貼相

ching好瘋

咁夜都見到你

同緊個阿叔吹緊水

完post了 連登冇咩人識男團

咁猛？

閱